美版鄭國泉》駕車撞人無罪！華盛頓檢察官拒絕控告BLM恐怖份子

美版鄭國泉》駕車撞人無罪！
華盛頓檢察官拒絕控告BLM恐怖份子

根據新聞網站The Gateway Pundit，美國華盛頓的檢察官拒絕對BLM激進分子提出訴訟。該激進分子，在Proud Boys成員參與被Antifa謀殺的愛國者追思會後，尾隨他們到一家酒吧，並故意駕車撞人。

受害者Shane Moon以及其他證人指出，是次屬針對他個人政治取向的襲擊。襲擊發生後，因腦部出血﹑左顳葉持續受損﹑腦震盪，他被送至深切治療部。

根據12月11日在克拉克縣高等法院的法庭記錄顯示，現年30歲的Charles R. Holliday-Smith被免除刑責，有待進一步調查。連同早前100,000美元的保釋金責任亦同時被免除。檢察官沒有就任何一級襲擊罪和車禍傷人後肇事逃逸等罪行提出控告。

The Gateway Pundit得悉一封電子郵件，內容通知受害者關於BLM恐怖分子的罪行已獲得赦免。

正如Gateway Pundit 早前的報導，受害者Shane Moon剛參加了追悼會後，和他的朋友到查理（Charlie's）的酒吧。據Proud Boys主席Enrique Tarrio稱，一個疑似Antifa成員的男人亦在酒吧內，開始拍下他們的容貌和錄音。

目擊者Rex Fergus向記者憶述，該男子「開始在酒吧周圍走走，並記錄下來，將手機放在我們的面前拍照，想將我們起底。」

該男子被踢出酒吧時，仍向幾個剛好在停車場裡抽煙Proud Boys成員挑釁。

目擊者說：「那傢伙一開車，就撞上向Shane。Shane試圖躲開，但那傢伙繼續輾向他。」Shane的身體並撞飛至卡車的車頂上，墜下時他的頭撞到水泥上。

幸運的是，一名醫生恰巧在酒吧裡，並幫助他們穩定傷勢，直到護理人員到達為止。

數週以來，華盛頓州溫哥華市警察局一直拒絕向受害者或證人提供有關襲擊者是否被拘留的資料，甚至拒絕提供嫌疑人的姓名。

美國人會私了

尚武日子快到了
美國既你買好AR-15未

想知美國人最後會點處理個檢察官 , 美國可以控告檢察官

BLM簡單就係過哂份, 死黑鬼做特權分手, 死左膠係到大愛撚

溫哥華o係華盛頓o個度?

私人檢控 大陪審團

加速師

唔係加拿大既溫哥華，亦都唔係華盛頓DC，係美國華盛頓州入面既溫哥華市

溫哥華市（英語：Vancouver）是美國華盛頓州的一個城市，位於哥倫比亞河北岸，於1825年開埠，是華盛頓州第四大城

有拜登
唔驚